條7婆咁鐘意寫劇本呀嘛!得!我地奉陪到底!

成撚日話要展開對話
咁我地咪日日擺張空凳係度
睇佢夠唔夠膽坐落黎傾囉
要話俾世界知唔係得佢一個識做公關show

純粹有感而發不喜勿插

即係大學入面果座烽火台

佢會落架 但帶埋果5000防暴落黎要罰企